香港本土派就好似一個屎忽咁

中間永遠需要一條裂縫阻隔大家
唔係就會屙唔出屎

死基佬

I am not gay
I just wanna date you